# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-15 12:00+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-15 12:00+0900\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: templates/api-docs.html:3
msgid "API Documentation - Visitor Counter"
msgstr "API 문서 - 방문자 카운터"

#: templates/api-docs.html:4
msgid "Complete documentation for our visitor counter API. Track website visitors, retrieve statistics, and integrate with any website at no cost."
msgstr "방문자 카운터 API에 대한 전체 문서입니다. 웹사이트 방문자를 추적하고, 통계를 검색하고, 무료로 모든 웹사이트와 통합하세요."

#: templates/api-docs.html:8
msgid "Visitor Counter API Documentation"
msgstr "방문자 카운터 API 문서"

#: templates/api-docs.html:9
msgid "Our API allows you to track visitors to your website and retrieve visitor statistics at no cost. No API keys, no rate limits, no premium features - just a simple, free API."
msgstr "우리 API는 무료로 웹사이트 방문자를 추적하고 방문자 통계를 검색할 수 있게 해줍니다. API 키 없음, 속도 제한 없음, 프리미엄 기능 없음 - 단지 간단하고 무료인 API입니다."

#: templates/api-docs.html:13
msgid "Introduction"
msgstr "소개"

#: templates/api-docs.html:14
msgid "The Visitor Counter API allows you to track visitors to your website and retrieve visitor statistics completely free of charge."
msgstr "방문자 카운터 API는 웹사이트 방문자를 추적하고 완전히 무료로 방문자 통계를 검색할 수 있게 해줍니다."

#: templates/api-docs.html:18
msgid "Base URL"
msgstr "기본 URL"

#: templates/api-docs.html:24
msgid "Authentication - No API Key Required"
msgstr "인증 - API 키 필요 없음"

#: templates/api-docs.html:25
msgid "No authentication is required for basic usage. Your domain is used as an identifier. Our API has no usage limits."
msgstr "기본 사용에는 인증이 필요하지 않습니다. 도메인이 식별자로 사용됩니다. 우리 API는 사용 제한이 없습니다."

#: templates/api-docs.html:29
msgid "API Endpoints"
msgstr "API 엔드포인트"

#: templates/api-docs.html:32
msgid "Record a Visit"
msgstr "방문 기록하기"

#: templates/api-docs.html:36
msgid "Records a visit to your website."
msgstr "웹사이트 방문을 기록합니다."

#: templates/api-docs.html:37 templates/api-docs.html:67
msgid "Request Body"
msgstr "요청 본문"

#: templates/api-docs.html:46 templates/api-docs.html:76
msgid "Response"
msgstr "응답"

#: templates/api-docs.html:54 templates/api-docs.html:84
msgid "Example"
msgstr "예시"

#: templates/api-docs.html:62
msgid "Get Visit Statistics"
msgstr "방문 통계 가져오기"

#: templates/api-docs.html:66
msgid "Retrieves visitor statistics for your website."
msgstr "웹사이트의 방문자 통계를 검색합니다."

#: templates/api-docs.html:92
msgid "Integration"
msgstr "통합"

#: templates/api-docs.html:93
msgid "To integrate the Visitor Counter with your website, add the following script to your HTML:"
msgstr "방문자 카운터를 웹사이트와 통합하려면 다음 스크립트를 HTML에 추가하세요:"

#: templates/api-docs.html:138
msgid "Copy Code"
msgstr "코드 복사"

#: templates/api-docs.html:140
msgid "For more detailed installation instructions, see our"
msgstr "더 자세한 설치 지침은 다음을 참조하세요"

#: templates/api-docs.html:140
msgid "Installation Guide"
msgstr "설치 가이드"

#: templates/api-docs.html:144
msgid "NPM Package"
msgstr "NPM 패키지"

#: templates/api-docs.html:145
msgid "We also offer an NPM package for easier integration:"
msgstr "더 쉬운 통합을 위해 NPM 패키지도 제공합니다:"

#: templates/api-docs.html:150
msgid "For more information about our NPM package, visit our"
msgstr "NPM 패키지에 대한 자세한 정보는 다음을 방문하세요"

#: templates/api-docs.html:150
msgid "GitHub repository"
msgstr "GitHub 저장소"

#: templates/api-docs.html:154
msgid "Error Handling"
msgstr "오류 처리"

#: templates/api-docs.html:155
msgid "The API returns standard HTTP status codes:"
msgstr "API는 표준 HTTP 상태 코드를 반환합니다:"

#: templates/api-docs.html:157
msgid "The request was successful."
msgstr "요청이 성공했습니다."

#: templates/api-docs.html:158
msgid "The request was invalid."
msgstr "요청이 유효하지 않습니다."

#: templates/api-docs.html:159
msgid "The requested resource was not found."
msgstr "요청한 리소스를 찾을 수 없습니다."

#: templates/api-docs.html:160
msgid "An error occurred on the server."
msgstr "서버에서 오류가 발생했습니다."

#: templates/api-docs.html:162
msgid "Error Response Format"
msgstr "오류 응답 형식"

#: templates/api-docs.html:170
msgid "Rate Limiting - Generous Limits"
msgstr "속도 제한 - 관대한 제한"

#: templates/api-docs.html:171
msgid "The API is rate limited to 100 requests per minute per IP address, which is more than enough for most websites."
msgstr "API는 IP 주소당 분당 100개의 요청으로 제한되어 있으며, 이는 대부분의 웹사이트에 충분합니다."

#: templates/api-docs.html:172
msgid "If you exceed this limit, you will receive a 429 Too Many Requests response."
msgstr "이 제한을 초과하면 429 Too Many Requests 응답을 받게 됩니다."

#: templates/api-docs.html:176
msgid "CORS Policy"
msgstr "CORS 정책"

#: templates/api-docs.html:177
msgid "Our API allows cross-origin requests from any domain."
msgstr "우리 API는 모든 도메인에서의 교차 출처 요청을 허용합니다."

#: templates/api-docs.html:181
msgid "Ready to Get Started?"
msgstr "시작할 준비가 되셨나요?"

#: templates/api-docs.html:182
msgid "Start tracking your website visitors today."
msgstr "오늘부터 웹사이트 방문자를 추적해보세요."

#: templates/api-docs.html:184
msgid "View Dashboard"
msgstr "대시보드 보기"

#: templates/api-docs.html:198
msgid "Copied!"
msgstr "���사됨!"

#: templates/dashboard.html:3
msgid "Free Dashboard"
msgstr "무료 대시보드"

#: templates/dashboard.html:8
msgid "Week"
msgstr "주"

#: templates/dashboard.html:9
msgid "Month"
msgstr "월"

#: templates/dashboard.html:10
msgid "Year"
msgstr "년"

#: templates/dashboard.html:11
msgid "All"
msgstr "전체"

#: templates/dashboard.html:20
msgid "Total Visitors"
msgstr "총 방문자"

#: templates/dashboard.html:29
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: templates/dashboard.html:32
msgid "vs yesterday"
msgstr "어제 대비"

#: templates/dashboard.html:41
msgid "This Week"
msgstr "이번 주"

#: templates/dashboard.html:44
msgid "vs last week"
msgstr "지난 주 대비"

#: templates/dashboard.html:53
msgid "This Month"
msgstr "이번 달"

#: templates/dashboard.html:56
msgid "vs last month"
msgstr "지난 달 대비"

#: templates/dashboard.html:65
msgid "Recent Posts"
msgstr "최근 게시물"

#: templates/dashboard.html:70
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: templates/dashboard.html:71
msgid "URL Path"
msgstr "URL 경로"

#: templates/dashboard.html:72
msgid "Referrer"
msgstr "참조자"

#: templates/dashboard.html:73
msgid "Search Query"
msgstr "검색 쿼리"

#: templates/dashboard.html:74
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: templates/dashboard.html:82
msgid "No Title"
msgstr "제목 없음"

#: templates/dashboard.html:84
msgid "Direct"
msgstr "직접"

#: templates/dashboard.html:89
msgid "No recent posts"
msgstr "최근 게시물 없음"

#: templates/dashboard.html:98
msgid "Visitor Trends"
msgstr "방문자 추세"

#: templates/dashboard.html:104
msgid "Popular Posts"
msgstr "인기 게시물"

#: templates/dashboard.html:111 templates/dashboard.html:130 templates/dashboard.html:149 templates/dashboard.html:168
msgid "Visits"
msgstr "방문"

#: templates/dashboard.html:122
msgid "No popular posts this week"
msgstr "이번 주 인기 게시물 없음"

#: templates/dashboard.html:141
msgid "No popular posts this month"
msgstr "이번 달 인기 게시물 없음"

#: templates/dashboard.html:160
msgid "No popular posts this year"
msgstr "올해 인기 게시물 없음"

#: templates/dashboard.html:179
msgid "No popular posts"
msgstr "인기 게시물 없음"

#: templates/dashboard.html:187
msgid "Visitor Sources"
msgstr "방문자 출처"

#: templates/dashboard.html:271
msgid "Weekly Visitors"
msgstr "주간 방문자"

#: templates/dashboard.html:276
msgid "Monthly Visitors"
msgstr "월간 방문자"

#: templates/dashboard.html:281
msgid "Yearly Visitors"
msgstr "연간 방문자"

#: templates/dashboard.html:286
msgid "All Time Visitors"
msgstr "전체 기간 방문자"

#: templates/dashboard.html:294
msgid "No data available for this range."
msgstr "이 범위에 대한 데이터가 없습니다."

#: templates/dashboard.html:394
msgid "No referrer data available."
msgstr "참조자 데이터가 없습니다."

#: templates/error.html:3 templates/error.html:11
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: templates/error.html:3 templates/login.html:3
msgid "Free Visitor Counter"
msgstr "무료 방문자 카운터"

#: templates/error.html:13
msgid "The page you are looking for does not exist."
msgstr "찾고 계신 페이지가 존재하지 않습니다."

#: templates/error.html:15
msgid "An internal server error occurred."
msgstr "내부 서버 오류가 발생했습니다."

#: templates/error.html:17
msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: templates/error.html:21
msgid "Go Home"
msgstr "홈으로"

#: templates/error.html:22
msgid "Go Back"
msgstr "뒤로 가기"

#: templates/index.html:3
msgid "Visitor Counter - 100% Free Website Analytics Tool"
msgstr "방문자 카운터 - 100% 무료 웹사이트 분석 도구"

#: templates/index.html:4
msgid "A completely free, lightweight visitor counter for your website with a beautiful dashboard and API. No hidden costs, no premium features."
msgstr "아름다운 대시보드와 API가 있는 완전히 무료인 가벼운 웹사이트 방문자 카운터입니다. 숨겨진 비용이나 프리미엄 기능이 없습니다."

#: templates/index.html:9
msgid "100% Free Website Visitor Counter"
msgstr "100% 무료 웹사이트 방문자 카운터"

#: templates/index.html:10
msgid "A lightweight visitor counter for your website with a beautiful dashboard and API. No hidden costs, no premium features, just completely free."
msgstr "API와 대시보드를 제공하는 웹사이트용 방문자 카운터입니다. 숨겨진 비용이나 프리미엄 기능이 없으며, 완전히 무료입니다."

#: templates/index.html:12
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: templates/index.html:18
msgid "Features - No Premium Tiers"
msgstr "기능 - 프리미엄 등급 없음"

#: templates/index.html:24
msgid "Real-time Tracking"
msgstr "실시간 추적"

#: templates/index.html:25
msgid "Track visitors in real-time with accurate counting and duplicate prevention."
msgstr "정확한 카운팅과 중복 방지 기능으로 실시간으로 방문자를 추적합니다."

#: templates/index.html:31
msgid "Responsive Dashboard"
msgstr "반응형 대시보드"

#: templates/index.html:32
msgid "View your visitor statistics on any device with our responsive dashboard."
msgstr "반응형 대시보드로 어떤 기기에서든 방문자 통계를 확인하세요."

#: templates/index.html:38
msgid "Easy Integration"
msgstr "쉬운 통합"

#: templates/index.html:39
msgid "Simple API makes it easy to integrate with any website or application."
msgstr "간단한 API로 어떤 웹사이트나 애플리케이션과도 쉽게 통합할 수 있습니다."

#: templates/index.html:45
msgid "Multiple Websites"
msgstr "여러 웹사이트"

#: templates/index.html:46
msgid "Track visitors across multiple domains with a single account."
msgstr "단일 계정으로 여러 도메인의 방문자를 추적하세요."

#: templates/index.html:52
msgid "Multilingual Support"
msgstr "다국어 지원"

#: templates/index.html:53
msgid "Available in English, Korean, and Japanese."
msgstr "영어, 한국어, 일본어로 제공됩니다."

#: templates/index.html:59
msgid "Dark/Light Theme"
msgstr "다크/라이트 테마"

#: templates/index.html:60
msgid "Switch between dark and light themes for comfortable viewing."
msgstr "편안한 보기를 위해 다크 테마와 라이트 테마를 전환하세요."

#: templates/index.html:67
msgid "How It Works"
msgstr "작동 방식"

#: templates/index.html:71
msgid "Add the Script"
msgstr "스크립트 추가"

#: templates/index.html:72
msgid "Add our tracking script to your website."
msgstr "웹사이트에 추적 스크립트를 추가하세요."

#: templates/index.html:76
msgid "Track Visitors"
msgstr "방문자 추적"

#: templates/index.html:77
msgid "We automatically track unique visitors to your site."
msgstr "사이트의 고유 방문자를 자동으로 추적합니다."

#: templates/index.html:81
msgid "View Dashboard"
msgstr "대시보드 보기"

#: templates/index.html:82
msgid "Access your dashboard to see visitor statistics."
msgstr "대시보드에 접속하여 방문자 통계를 확인하세요."

#: templates/index.html:89
msgid "Ready to Get Started?"
msgstr "시작할 준비가 되셨나요?"

#: templates/index.html:90
msgid "Start tracking your website visitors today at no cost."
msgstr "오늘부터 무료로 웹사이트 방문자를 추적해보세요."

#: templates/index.html:91
msgid "Get Started Now"
msgstr "지금 시작하기"

#: templates/index.html:96
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: templates/index.html:99
msgid "Is this visitor counter really 100% free?"
msgstr "이 방문자 카운터는 정말로 100% 무료인가요?"

#: templates/index.html:100
msgid "Yes, our visitor counter is completely free. There are no hidden costs, premium features, or paid tiers. Everything is available at no cost."
msgstr "네, 저희 방문자 카운터는 완전히 무료입니다. 숨겨진 비용, 프리미엄 기능, 유료 등급이 없습니다. 모든 것이 무료로 제공됩니다."

#: templates/index.html:104
msgid "How accurate is the visitor counter?"
msgstr "방문자 카운터는 얼마나 정확한가요?"

#: templates/index.html:105
msgid "Our counter uses advanced techniques to ensure accurate counting. We prevent duplicate counts from the same visitor within a 20-minute window and track unique visitors based on their IP and user agent."
msgstr "저희 카운터는 정확한 카운팅을 보장하기 위해 고급 기술을 사용합니다. 20분 이내에 동일한 방문자의 중복 카운트를 방지하고 IP와 사용자 에이전트를 기반으로 고유 방문자를 추적합니다."

#: templates/index.html:109
msgid "Can I track multiple websites?"
msgstr "여러 웹사이트를 추적할 수 있나요?"

#: templates/index.html:110
msgid "Yes, you can track as many websites as you want. Each domain is tracked separately, and you can access statistics for each site individually."
msgstr "네, 원하는 만큼 많은 웹사이트를 추적할 수 있습니다. 각 도메인은 별도로 추적되며, 각 사이트의 통계에 개별적으로 접근할 수 있습니다."

#: templates/index.html:114
msgid "Does the visitor counter slow down my website?"
msgstr "방문자 카운터가 내 웹사이트를 느리게 만드나요?"

#: templates/index.html:115
msgid "No, our script is extremely lightweight and loads asynchronously, so it will not affect your website's performance or loading speed."
msgstr "아니요, 저희 스크립트는 매우 가볍고 비동기적으로 로드되므로 웹사이트의 성능이나 로딩 속도에 영향을 미치지 않습니다."

#: templates/index.html:119
msgid "What statistics does the dashboard show?"
msgstr "대시보드는 어떤 통계를 보여주나요?"

#: templates/index.html:120
msgid "Our dashboard shows total visitor count, today's visitors, weekly and monthly trends, popular pages, referrer sources, and search queries."
msgstr "저희 대시보드는 총 방문자 수, 오늘의 방문자, 주간 및 월간 추세, 인기 페이지, 참조 소스 및 검색 쿼리를 보여줍니다."

#: templates/installation.html:3
msgid "Installation Guide - Visitor Counter Setup"
msgstr "설치 가이드 - 방문자 카운터 설정"

#: templates/installation.html:4
msgid "Complete installation guide for our visitor counter. Easy setup instructions to add a visitor counter to any website in minutes."
msgstr "방문자 카운터에 대한 완전한 설치 가이드입니다. 몇 분 안에 어떤 웹사이트에도 방문자 카운터를 추가하는 쉬운 설정 지침입니다."

#: templates/installation.html:8
msgid "Visitor Counter Installation Guide - 100% Free Forever"
msgstr "방문자 카운터 설치 가이드 - 영원히 100% 무료"

#: templates/installation.html:10
msgid "Quick Start"
msgstr "빠른 시작"

#: templates/installation.html:11
msgid "Follow these simple steps to add the visitor counter to your website:"
msgstr "다음 간단한 단계에 따라 웹사이트에 방문자 카운터를 추가하세요:"

#: templates/installation.html:14
msgid "Add the Script to Your Website"
msgstr "웹사이트에 스크립트 추가하기"

#: templates/installation.html:15
msgid "Copy and paste the following script into your HTML, just before the closing body tag:"
msgstr "다음 스크립트를 HTML의 닫는 body 태그 바로 앞에 복사하여 붙여넣으세요:"

#: templates/installation.html:64
msgid "Display the Counter (Optional)"
msgstr "카운터 표시하기 (선택 사항)"

#: templates/installation.html:65
msgid "If you want to display the visitor count on your page, add this HTML where you want the counter to appear:"
msgstr "페이지에 방문자 수를 표시하려면 카운터가 나타나길 원하는 곳에 이 HTML을 추가하세요:"

#: templates/installation.html:68
msgid "Visitors:"
msgstr "방문자:"

#: templates/installation.html:77
msgid "Access Your Dashboard"
msgstr "대시보드 접근하기"

#: templates/installation.html:78
msgid "Visit your dashboard to see detailed visitor statistics:"
msgstr "대시보드를 방문하여 자세한 방문자 통계를 확인하세요:"

#: templates/installation.html:79
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "대시보드로 가기"

#: templates/installation.html:85
msgid "Advanced Installation Options"
msgstr "고급 설치 옵션"

#: templates/installation.html:87
msgid "Using NPM Package"
msgstr "NPM 패키지 사용하기"

#: templates/installation.html:88
msgid "Install our official NPM package for easier integration with JavaScript frameworks:"
msgstr "JavaScript 프레임워크와 더 쉬운 통합을 위해 공식 NPM 패키지를 설치하세요:"

#: templates/installation.html:93
msgid "Then import and use it in your code:"
msgstr "그런 다음 코드에서 가져와 사용하세요:"

#: templates/installation.html:123
msgid "For more information, visit the"
msgstr "자세한 정보는 다음을 방문하세요"

#: templates/installation.html:127
msgid "Custom Implementation"
msgstr "사용자 정의 구현"

#: templates/installation.html:128
msgid "For custom implementations, you can use our API directly:"
msgstr "사용자 정의 구현을 위해 API를 직접 사용할 수 있습니다:"

#: templates/installation.html:155
msgid "Troubleshooting"
msgstr "문제 해결"

#: templates/installation.html:157
msgid "The counter is not updating"
msgstr "카운터가 업데이트되지 않음"

#: templates/installation.html:158
msgid "Make sure your domain is correctly detected. Check the browser console for any errors."
msgstr "도메인이 올바르게 감지되었는지 확인하세요. 브라우저 콘솔에서 오류를 확인하세요."

#: templates/installation.html:161
msgid "CORS errors in console"
msgstr "콘솔의 CORS 오류"

#: templates/installation.html:162
msgid "Our API allows cross-origin requests. If you're seeing CORS errors, it might be due to network restrictions or browser extensions."
msgstr "우리 API는 교차 출처 요청을 허용합니다. CORS 오류가 보인다면 네트워크 제한이나 브라우저 확장 프로그램 때문일 수 있습니다."

#: templates/installation.html:165
msgid "Need more help?"
msgstr "더 많은 도움이 필요하신가요?"

#: templates/installation.html:166
msgid "Please open an issue on our"
msgstr "다음에서 이슈를 열어주세요"

#: templates/installation.html:171
msgid "Frequently Asked Questions About Installation"
msgstr "설치에 관한 자주 묻는 질문"

#: templates/installation.html:173
msgid "Is this visitor counter really free to install?"
msgstr "이 방문자 카운터는 정말로 무료로 설치할 수 있나요?"

#: templates/installation.html:174
msgid "Yes, our visitor counter is completely free to install and use. There are no hidden costs, premium features, or paid tiers."
msgstr "네, 저희 방문자 카운터는 완전히 무료로 설치하고 사용할 수 있습니다. 숨겨진 비용, 프리미엄 기능, 유료 등급이 없습니다."

#: templates/installation.html:177
msgid "Do I need to create an account to use the counter?"
msgstr "카운터를 사용하기 위해 계정을 만들어야 하나요?"

#: templates/installation.html:178
msgid "No, you don't need to create an account. Simply add the script to your website and it will start tracking visitors immediately."
msgstr "아니요, 계정을 만들 필요가 없습니다. 웹사이트에 스크립트를 추가하기만 하면 즉시 방문자 추적을 시작합니다."

#: templates/installation.html:181
msgid "Will the counter work with any website?"
msgstr "카운터는 모든 웹사이트에서 작동하나요?"

#: templates/installation.html:182
msgid "Yes, our visitor counter works with any website, regardless of the platform or technology used. It's compatible with WordPress, Shopify, Wix, custom HTML sites, and more."
msgstr "네, 저희 방문자 카운터는 사용된 플랫폼이나 기술에 관계없이 모든 웹사이트에서 작동합니다. WordPress, Shopify, Wix, 사용자 정의 HTML 사이트 등과 호환됩니다."

#: templates/installation.html:185
msgid "How do I customize the appearance of the counter?"
msgstr "카운터의 외관을 어떻게 사용자 정의하나요?"

#: templates/installation.html:186
msgid "You can customize the appearance of the counter by styling the HTML element that displays the count. You can use CSS to change the font, color, size, and more."
msgstr "카운트를 표시하는 HTML 요소의 스타일을 지정하여 카운터의 외관을 사용자 정의할 수 있습니다. CSS를 사용하여 글꼴, 색상, 크기 등을 변경할 수 있습니다."

#: templates/installation.html:189
msgid "Can I use the counter with a single-page application (SPA)?"
msgstr "단일 페이지 애플리케이션(SPA)에서 카운터를 사용할 수 있나요?"

#: templates/installation.html:190
msgid "Yes, our visitor counter works with single-page applications. You can use our NPM package for easier integration with React, Vue, Angular, and other JavaScript frameworks."
msgstr "네, 저희 방문자 카운터는 단일 페이지 애플리케이션에서 작동합니다. React, Vue, Angular 및 기타 JavaScript 프레임워크와 더 쉬운 통합을 위해 NPM 패키지를 사용할 수 있습니다."

#: templates/login.html:3
msgid "Dashboard Login - Access Your Visitor Statistics"
msgstr "대시보드 로그인 - 방문자 통계 접근하기"

#: templates/login.html:4
msgid "Access your visitor counter dashboard. View detailed statistics about your website visitors at no cost - completely free with no registration required."
msgstr "방문자 카운터 대시보드에 접근하세요. 웹사이트 방문자에 대한 자세한 통계를 무료로 확인하세요 - 등록이 필요 없이 완전히 무료입니다."

#: templates/login.html:9
msgid "Access Your Dashboard"
msgstr "대시보드 접근하기"

#: templates/login.html:10
msgid "Enter your website domain to view your visitor statistics. No registration or payment required - completely free."
msgstr "방문자 통계를 보려면 웹사이트 도메인을 입력하세요. 완전히 무료입니다."

#: templates/login.html:13
msgid "Website Domain"
msgstr "웹사이트 도메인"

#: templates/login.html:18
msgid "or"
msgstr "또는"

#: templates/login.html:20
msgid "Coming soon: User accounts for managing multiple websites."
msgstr "곧 출시: 여러 웹사이트를 관리하기 위한 사용자 계정."

#: templates/login.html:23
msgid "Benefits of Our Visitor Counter Dashboard"
msgstr "저희 방문자 카운터 대시보드의 장점"

#: templates/login.html:25
msgid "100% Free: No hidden costs or premium features"
msgstr "100% 무료: 숨겨진 비용이나 프리미엄 기능 없음"

#: templates/login.html:26
msgid "Real-time Statistics: See visitor data as it happens"
msgstr "실시간 통계: 방문자 데이터를 실시간으로 확인"

#: templates/login.html:27
msgid "Detailed Analytics: View trends, popular pages, and referrers"
msgstr "상세한 분석: 추세, 인기 페이지 및 참조자 확인"

#: templates/login.html:28
msgid "No Registration: Just enter your domain to access"
msgstr "등록 불필요: 접근하려면 도메인만 입력하세요"

#: templates/login.html:29
msgid "Mobile Friendly: Check stats on any device"
msgstr "모바일 친화적: 어떤 기기에서든 통계 확인"

#: templates/not-found.html:3
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: templates/not-found.html:9
msgid "Website Not Found"
msgstr "웹사이트를 찾을 수 없음"

#: templates/not-found.html:10
msgid "We couldn't find any visitor data for the domain you entered."
msgstr "입력하신 도메인에 대한 방문자 데이터를 찾을 수 없습니다."

#: templates/not-found.html:11
msgid "This could be because:"
msgstr "이는 다음과 같은 이유 때문일 수 있습니다:"

#: templates/not-found.html:13
msgid "The domain has not been registered with our service yet."
msgstr "도메인이 아직 저희 서비스에 등록되지 않았습니다."

#: templates/not-found.html:14
msgid "You may have mistyped the domain name."
msgstr "도메인 이름을 잘못 입력했을 수 있습니다."

#: templates/not-found.html:15
msgid "The tracking script has not been installed on your website."
msgstr "추적 스크립트가 웹사이트에 설치되지 않았습니다."

#: templates/not-found.html:18
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도"

#: templates/not-found.html:19
msgid "View API Docs"
msgstr "API 문서 보기"

#: templates/layout.html:3
msgid "Visitor Counter - 100% Free Website Analytics"
msgstr "방문자 카운터 - 100% 무료 웹사이트 분석"

#: templates/layout.html:4
msgid "A completely free visitor counter for websites with a beautiful dashboard and API. No hidden costs, no premium features."
msgstr "아름다운 대시보드와 API가 있는 완전히 무료인 웹사이트 방문자 카운터입니다. 숨겨진 비용이나 프리미엄 기능이 없습니다."

#: templates/layout.html:254
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/layout.html:255
msgid "Installation"
msgstr "설치"

#: templates/layout.html:256
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: templates/layout.html:257
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: templates/layout.html:280
msgid "A lightweight visitor counter for websites with a beautiful dashboard and API. No hidden costs."
msgstr "API와 대시보드를 제공하는 웹사이트용 방문자 카운터입니다."

#: templates/layout.html:285
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: templates/layout.html:287
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/layout.html:288
msgid "Installation"
msgstr "설치"

#: templates/layout.html:289
msgid "API Docs"
msgstr "API 문서"

#: templates/layout.html:290
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: templates/layout.html:294
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: templates/layout.html:300
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: templates/layout.html:312
msgid "All rights reserved."
msgstr "모든 권리 보유."

#: templates/layout.html:313
msgid "Visitor Counter - 100% Free Website Analytics"
msgstr "방문자 카운터 - 100% 무료 웹사이트 분석"
